係app識左個女仔

係app識左個女仔 約過一次
但對佢冇咩興趣
點拒絕好？定唔再覆佢message ?

借d耳發脾氣 屌佢臭雞 完

同意

唔覆咪得囉正常人都應該get到

Hea覆

冇再覆佢 但佢隔一排又問做咩唔覆佢

問多次唔覆，佢就唔會再搵你嫁啦

愛滋等緊你

開始冷淡慢慢就唔會搵
一唔搵就拜拜

話自己好忙 唔得閒覆
你估佢得你一個要覆咩

叫佢幫你含

唔好覆佢
你覆佢只會整cheap自己

咁咪繼續唔好覆
絕啲嘅話直接block囉好過拖泥帶水等人以為有機